(ptgf)酒店蜜會已婚富豪？傅嘉莉死撐咁啱撞到

藝人傅嘉莉（Kelly）出席商場活動，穿上短褲的她露出長腿。提到早前她被影到與已婚富豪莊天龍在峴港的酒店蜜會，Kelly解釋是一場誤會：「張相係我同佢（莊天龍）兩個本人，其實係一個好大嘅誤會，有朋友邀請我去私人活動，撞到佢就say個hi。（你自己獨自去峴港？）係有好多人一齊去，但分唔同時間。（你之前同莊天龍傳緋聞，早前你哋喺峴港又咁啱撞到，會唔會太巧合？）我希望唔好再有類似新聞，希望專注我拍劇工作。（事件太巧合？）我平時有自己嘅社交活動同私人空間，唔想影響工作。（有指全程只係得你同佢兩個人。）好多謝大家關心我，除咗工作之外，我知大家好關心我嘅私事，我想專注工作先，其他不實嘅新聞唔會回應。（你係咪小四？）絕對唔係。（同佢係咩關係？）普通朋友，一直都好少聯絡。（莊天龍係咪畀你朋友邀請出席同一個活動？）可能我哋身邊有唔少common friend，但活動上見唔到佢。我唔知朋友請咗咩人。」

呢d我想要，點先約到

而家係人都知你係臭雞啦
俾人影到仲扮乜唔係，又話咩專注你拍劇，d戲又屎

有錢多好。

有錢仲會叫佢依d質素?
俾d大志好唔好?

佢短頭髮真係好樣衰

長同短都醜啦

coffee正好多，
值得原諒

宜家903訪問緊佢
仲話自己鐘意d事業心動ge男人

姐係你又要做雞拍戲又要扮純情 咁叫人點專注睇你做戲呢

佢正確 事業心重 等於 有錢佬

認真問 點解咁都仲有人搵佢出event
個形象差到爆 唔係同呢個攬啜 就係同嗰個出埠

唔知之後玩乜遊戲呢

咪係

coffee 唔係
只係明扑